Choisir trois nombres du tableau correspondant aux longueurs des côtés d'un triangle.\medskip

Si vous voulez pimenter l'exercice, rajoutez la contrainte suivante~: chacun des nombres ne peut être utilisé qu'une fois.
\begin{multicols}{2}

    \begin{enumerate}
        \item non constructible
        \item quelconque
        \item isocèle
        \item de périmètre égal à 13 cm.
    \end{enumerate}
    \vfill{}
    \columnbreak
    \begin{tblr}{width=0.8\columnwidth, colspec={*{4}{X[c,1]}}, stretch=2,vlines,hlines}
        \Lg{8}  & \Lg{5}  & \Lg{12} & \Lg{2}  \\
        \Lg{10} & \Lg{12} & \Lg{15} & \Lg{10} \\
        \Lg{9}  & \Lg{3}  & \Lg{5}  & \Lg{7}  \\
    \end{tblr}

\end{multicols}